B組 葡萄牙 vs 西班牙 02：00 (3)

迪基亞醒啦喂

去返呢邊吹水啦

goal